## Comunicaciones

El respirador Reespirator 2020 en su versión Arduino utiliza comunicaciones serie para recibir las instrucciones del médico desde un interfaz externo basado en una pantalla LCD y un encoder o una pantalla táctil sobre Raspberry Pi o Beagle Bone, por ejemplo. También puede comunicarse con un ordenador mediante el puerto USB y en caso de necesidad podría manejarse con un ratón desde un PC o portátil mediante un software Python que permite visualizar y cambiar los parámetros del respirador.

